百萬人圍警察總部 西警被趕出加泰隆尼亞飯店

百萬人圍警察總部 西警被趕出加泰隆尼亞飯店

2017/10/04 01:22 4813

西班牙加泰隆尼亞自治區周二（3日）爆發大規模罷工，抗議警察在周日的獨立公投期間，暴力鎮壓投票的民眾，包括大眾運輸的僱員、學生、店舖，甚至巴塞隆納足球俱樂部都響應。

位於巴塞隆納的西班牙駐加泰隆尼亞警察總部，周二下午也被數十萬示威民眾包圍，人在現場的香港讀者Paul（化名）指，民眾群情激憤，不少人不斷向警察總部「比中指」，或以髒話怒罵員警。示威者也高呼「佔據勢力離開」、「街道永遠屬於我們」，還把前兩天公投剩餘未使用的選票拋向空中以示抗議。警方則派出直升機在上空監視，引發示威人士噓聲四起。巴塞隆納警方公佈集會人數約30萬，但現場人士估計人數逾百萬，當地媒體則稱70萬。而周一早上，當地飯店也向中央政府調派的國家警衛隊員警下驅逐令，要求他們離開，以抗議警方周日暴力關閉投票站。
（國際中心／綜合外電報導）

近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
熱血藍絲
Redbaron
Warden
newlife
優美開始
D_wade
人見人愛
精神錯亂最佳代表

睇完人地望返香港坐係度今天我
同怕激嬲共產黨真係得啖笑

點解要咁暴力，唔用愛與和平感動西警令佢地喊晒咁俾民主自由加泰人？

一有加泰嘅新聞就見到讀者Paul

垃圾閪班牙

正皮俾加泰

真罷工

唔想出真名既咪話消息人士咪得囉

成班暴徒

打機食放題重要啲

其實之前雨革如果唔係果2個校長勸人唔好衝入去
果晚真係會改寫歷史

關閪事咩
啲校長夠叫人唔好討論港獨啦
真係會聽啲老屎忽講嘢咩

你估去雨革嘅真係黃絲咩？
10個有7個都係打卡
衝？
佢地話返工返學，不了

啱啱仲要睇到香港同加泰差唔多人口 人地為左獨立出成百萬人 香港就

加泰隆尼亞
人口： 752.3 萬 (2016 年)

香港
人口： 734.7 萬 (2016 年)

當時兩件校長聲譽仍然ok
如果好似今日咁臭朵，當時就無人理佢地

問左西班牙籍老公sergio的妻子gigi梁詠琪未

香港人係有種心魔
唔希望捲入更大/更不可預計既危機當中
搞雨革已經諗定點抽身退場 點樣保持完好咁還返個場比政府
有班人係太斯文有禮 太講道德原則
往往道德標準越黎越高 可以做既事只會越少
當政府唔理你/傾唔成個陣 呢班人就企左係度陣腳大亂
有流血衝突/武力衝擊爆玻璃 已經想割蔗 想求饒
假如有人係意外中身亡 佢地就只會係度追究責任 Blame the victim

佢兩個事後奶共就另一回事。

當晚如果衝入政總，真係會流血收場。

加泰飯店有guts
唔似香港間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB

但又會J其他地方既流血抗爭

香港有錢人做咩要同你班窮鬼一齊搞呢D高風險，低回報的事？

新聞下D FB comment低質到

你有錢有得供樓，就自然唔會搞港獨嫁啦。而家香港大把人已經有。

尋晚cctvb話得幾千人

人種問題

對佢地班陷家隡角度講人數少就係少數

咁閪多人都幾千

連登仔仲要沖入酒樓、茶記話好食

笑撚死，乜都屌香港人
人地個加泰獨立運動持續成百年
香港獨立運動都唔知開始未

真係支持港獨唔個有無20萬
連登只係香港既一小部分咋 成班懵鳩

只可以講兩個情況根本唔同

加泰方面 社會有影響力嘅人 權力大嘅人 都有支持獨立嘅意向

香港目前都係得少部份…

連登仔開口埋口拎香港人同加泰人比較
認唔清個局勢，一味亂屌

記者盲既

OS 應該用 linux

建議人用 linux
改用 linux 後，例如出現 driver 唔支援，一係怪責建議用 linux 既人，一係怪責 linux
唔會覺得開發者唔開發 linux driver 先係根本問題

3年前幻想過會發生嘅事

唔流咪一世都維持原狀
慢慢和理非

所以搞抗爭真係要借鑑下外國經驗
靠泛民去帶係死得

香港想獨立既暫時黎講重係弱勢社群(講緊social status) 同加泰隆尼亞情況根本唔同 人地係地區政府帶頭 香港政府唔阻你都偷笑喇

cctvb夠膽死報幾千人

黃絲豬學識寫醜字未

香港人呀嘛，樣樣都要快
搞社運都要即食

Developer 起碼會開發：
Windows only driver
Windows/Linux ready driver

但香港間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB only

得啦得啦
香港係無可能做到咁架

勇武

包圍之後有冇好似我地包圍政總咁讓一條路出黎俾警察返工放工?

幾時百萬港人圍政總 捉特首同主要官員出黎XX

加泰無熱狗係唔同d

西班牙政府可以學下 圍撚住加泰 迫佢地跳海

唔好再提啦

人道立場送食物喎
開路比人入政總返工放工喎
仲要明明傾撚完話寸步不讓 轉個頭就有人私自釋出善意 阻都阻唔撚到 屌你老母臭閪

香港人

真係羡煞旁人

加泰幾日vs香港79日⭕️
加泰五百年vs香港幾年❌

以前好多中國人避左中共逃到世界各地
如同個唔夠文明嘅政權鬥
送死嘅多
有命嘅都入獄、襟錮
最慘連家人都受罪

所以最後香港人咪唯有唱今天我自high
因為都無乜其他出路了
敢唱歌
至少代表仲有思想靈魂
未係完全做左奴隸

遲下可能連唱今天我都會比人拉去坐監
到時要改為做手語

當年見到雙學放飯入政總,即刻決定唔再去金鐘

加泰酒店唔做西警生意

俾著香港班生意佬肯定揾錢至上

冇錯，見到好多人講埋講埋咁多原因，理由真係晒鬼氣，最根本原因就係人種嘅分別

人地坐喺度唱今天我打飛機，你坐喺度留言笑佢地唔敢做呃正評打飛機，其實大家都係冇圍到香港警察總部，不用分那麼細

所以我上面咪話個夜一定贏如果唔係果2個校長出黎。
其實我果陣心諗：屌我又唔係hku cu人,關我撚事咩
比佢地運物資都冇用
如果係衝根本阻唔到我地

我覺得要搞清楚既係香港班狗比佢地更無人性，為份工，上頭叫你開槍，你會唔會話辭職

係啦 衝線就贏

D加泰人 其實好短視

西班牙警察 撤出加泰
然後,因為沒有警察維持治安, 所以加泰治安惡化

仲要唔係個個都住巴塞

冇大西班牙膠

加泰有自己警隊…

加泰警隊 無西班牙警察 咁多人, 咁強大

其實重點都係惡唔過政府
無牙老虎咁都咬唔死人 仲點會淆你吖…

係由頭到尾都唔存在撤出呢回事
之前入侵加泰嘅叫西班牙國民警衛隊 亦即係憲兵

公投前，原本果啲“西班牙警察“就不在加泰，咁佢地走又點令治安差？
朱元帥

真係好撚On9..

舉JG持！！！！！！

講得好

諗起都覺得好笑，
香港人真係除左番工之外無野岩

西班牙有民主+歐盟背景都咁惡
中國只會更加殘忍
用加泰同香港比果班係咪傻左

Oct5近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
熱血藍絲
bb chu
Redbaron
阿古路
newlife
優美開始
人見人愛

依家建到國未

全世界獨立

中國共產黨？